2020香港小姐選舉，班女係咪生活係平行時空？

2020香港小姐選舉，班女係咪生活係平行時空？

仲有後生女 18-25 歲 去參選

後生一樣有藍絲小粉紅

搵老細

絕世旬工，sell到好似叫人做雞

平行時空？

大把港豬 你有你抗爭我有我chill

d幾年已經係比班富家小姐鍍金釣大魚

屋邨mk妹完全選唔到

高級雞都算不上
只係俾影視圈D大佬屌

富家小姐細個學齊十八般武藝，屋邨MK 妹上去可以表演咩嘢

食2枝煙

10A 都去選啦，點會冇人

仲要全球招募
即係叫人黎香港隔離完就選

而家香港成個社會都係準軍政府狀態
呢個時候仲搞呢D 野真係好離地

諗得出用逆市筍工做招徠嗰件人形豬余大嬸已經夠on9
參選嗰啲婆娘更加on9

世界唔係圍住你轉😅

是旦，反正香港小姐都唔係香港人

壞撚過凱婷

都岩架
呢D 有錢人既選雞盛會幾時都會有
就算香港處於水深火熱, D有錢人都依然會搞呢d event

腥港支那雞

床上功夫

做雞sell到絕世好工

老細都好唔掂，星爺已經要按樓

咁既時勢梗係做雞
唔通靠自己咩

咪又係雞
香乜撚野港小姐

好似楊思琦咁高質咪選到囉

香港小姐就黎變北姑亞姐

可能做咗港姐冠軍之後改變cctvb

前線港姐個個好深黃手足黎

唔做港姐點搵老細

有一種行業係永遠都處於朝陽，而且無視經濟現況

就係雞

之前国安法街站會見到2x-3x歲嘅義工

冇圖都傾到三頁 好嘢

笑撚死

有完善嘅陪訓

好多女人想靠呢種方法搵食，唔使諗咁複雜

有冇相先

唔係對港姐有咩情意結
但係用筍工嚟包裝港姐真係on9到無敵
無晒形象
cctvb嘅pr果然出色

離地得過仍然抬筆錢去買樓嘅人？

開錯台

以前就美貌與智慧並重
宜家叫荀工 cheap到
幾十年名聲臭哂

何依婷咪公屋出身囉

表演粗口急口令

識好多港豬不問世事

有班連登仔話係黃絲馮盈盈咪又係咁

支那雞另類宣傳方式？

仆佢街

TVB宣傳講到呢份係絕世好工

返工唔洗打卡，仲可以四圍飛

你見好多都係離地候選人

有外國護照
英美加澳讀書返黎
有工人傍住

你唔係期待你班係你既手足呀

全部老豆搵女+私了啦

離地就可以生活係平行時空？

係，對佢地黎講 民主自由 都唔知咩黎

香港人, 杯葛未

杯葛咩？

嬲撚到

邊到黃？底褲？

飛雞咩屌⋯

18-25果班，個個發明星夢

真係點屌都無用

咪完全代表香港港女做雞文化

做香港小姐好貼切

fyy都黃啦

底褲黃

成個post一張圖都無

有咩問題？

仲睇緊TVB?
唔睇點知選港姐

仲係支那人添

睇個樣都feel到
好似以前大陸夜總會啲女

唔駛學歷、唔駛工作經驗

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

彈性工作時間，月入可達六位數

多勞多得

D尿好黃

事實上「香港小姐」=TVB小姐
本身都已經冇哂光環可言。

真正有美貌有智慧嘅一早做女強人，洗乜鬼做tvb咩？
只係廿幾三十年前電視業發展得好，做電視明星係其中一條既易多人識又易上位嘅途徑之一，而家？

一早篩走哂，仲邊會畀機會入圍。

大把讀唔成書嘅新移民仔女做雞做到想做高級雞

前列腺

唔係平行時空，係臭雞、狗廁
歡迎tvb打手嚟屌我

香港d ABC算唔算最撚離地既一班

好多都係大灣區過黎架嘛....

你日日返工，咁你係唔係活係平衡時空？大佬，都係搵份工姐，唔使趕盡殺絕。人哋唔選港姐，鋪定後路入豪門或者搵老細，都係一個人生計劃，唔通你養人？

女人有前列線？

雞黎

算啦，
佢地網上勇武你第一日先知咩

笑傲江湖～

塊gap識開合或者仲有機會

Tvb都就黎變亞視 好快摺
選完都冇開工 仲選條毛咩

飛上枝頭

cctvb 大把維穩費

咩好似根本就係做雞

雞

香港小姐sell開高貴大方代表香港架喎
仲有近年選親都有家底
筍工有咩吸引力

無錯

上年自由之夏
有冇香港小姐
唔記得

液市筍工

之前連續幾屆冠軍都係黃啦 改變到d咩？

下

痴撚線呢隻同啲湖北雞有乜分別

不嬲做港姐就係高級雞架啦

慧妍雅集係高級妓院

啱

10A根本好撚醒 人地去選係為人脈 名氣
基層出身冇人脈 20A都係中高產

有得同cctvb簽賣身約

兒登狗個個不食人間煙火 話人生活喺平行時空既佢地就真係生活喺平行時空啦 疫情搞到幾多人冇野做 幾咁難搵到份工都俾班無良僱主壓價 兒登狗仲叫人罷工

余大媽整到港姐個形象cheap曬 不過呢D女人都係唔入流 入到嚟搞到個BRAND CHEAP 曬 仲衰過樂大媽

我就係例子

和你chill姐
兄弟爬山

香港點少得幾十隻新香港人二代痕入娛樂圈

成堆臭雞

臭雞都有人護，上邊d回覆真係

想知今年邊啲女去選咁on9
話比全世界知自己係走地雞係藍絲幫垃圾tvb打工

往年都唔洗宣傳得咁大力

依家又咩全球招募 又逆市筍工 搵人做雞呀？

係咪驚冇人選

btw 香港小姐拍外景可以去邊？ 返黎要隔14日

景廠一日遊呀？

還掂tvb都冇人睇 索性取消左佢啦

一陣出撚曬醜就唔好

早兩年外景澳門都夠膽死，今年長洲都得啦

之前去左西貢啦

個廣告好煩
而且好似啲低成本製作

香港小姐搞到越嚟越cheap
不如唔好再搞

但要有塊靚閪

切橙

如果你係jobdb 見到一份工

寫到明

無需工作經驗

逆市荀工

只限女性 全球招募

我真係諗唔到其他

乜你認為富家小姐會稀罕香港小姐呢啲cheap嘢咩？

自己叫daddy打本開間初創，跟住用daddy嘅人脈關係傾deal，做到咁上下就搵唔知邊個uncle整個專訪話90後年輕人努力不懈，創出一片天撚下啲牛屎屋邨妹，等佢哋以為喺信和開間格仔舖都可以飛黃騰達

使撚拋頭露面又要show塊洗衫板，俾牛頭角下村班鹹濕廢老笑吟吟流晒口水咁對住部電視遙距視姦呀

不要說香港小姐，試著說cctvb小姐

香港舞小姐

全球招募就知要揾外國藍絲

一直以黎屆屆都無咩幾個本土
好多都係外國返黎選 廣東話都講唔正

咩撚野香港小姐, 係電視台姐仔選舉咋
仆街電視台憑咩代表香港呀
班參加得既女都唔好叫自己香港人

無線小姐

見到上年果班完全冇出過聲就想嘔
日日仲吃喝玩樂, 佢地安唔安落呀

你大我牙
一次食夠4枝

ON9 TVB 吹撚到倫敦金咁,. 年薪幾多萬

咁不如去做空姐啦 仲正

我有冇記錯試過有條女玩紙杯

過夜個價加多幾皮

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

香港大富豪小姐

條底褲黃到有漬

底褲黃 牙黃

有工開系酒店房standby

馮盈盈同江嘉敏前排咪上左何猷亨架船服侍老細囉

好似有見過上去做瑜珈定乜

個廣告真係起哂雞皮好似扯皮條咁

釣金龜

選得既都係冇腦臭閪北姑

今年海洋公園算啦

佢哋好安樂

黨謀變亞視

富豪專用私家g

男黃女藍。

扯皮條？絕世筍工？

日日現金出糧

搵腦細包養姐

年薪過千萬廣告係咁講

過千萬有冇商品說明條例告鳩佢

上一支下一支？

嗰個係李麗珍

郭嘉文囉. FYY 嗰屆既季軍

咪係 都唔知咩心態死臭雞

如果入到決賽，叫口號會點？

戇鳩仔，唔好成日都FF啦

目的係咩？

係
香港真係慘
以前東莞深圳搵到
而家居然可以響電視做星

如果係東莞撈 風光過香港tvb拍埋啲低能節目
佢而家窮到膿 租深水埗40年樓齡穿天花板滴水唐樓講比人知港姐係荀工都幾諷刺

幾十年港姐高級形像
就憑乜撚野筍工收皮
PR無撚腦

唔好比view唔好討論由tbb自high無人理啦

支持腥香梘小姐 支持祖國

呢條油以前讀石門名校王X輝中學
高中後去左整容去外國野雞大學食洋場
食唔到就唯有群埋班大陸仔 IG Youtube
日日打殘體字 講嘢講國語
反送中到而加聲都未出過 仲日日食臘腸
名副其實愛國愛黨中國人

他就是愛國的好榜樣！藍絲的典範
所有愛國的同志們 一定要熱烈支持梁同志喔

Ching同屆？

勿相認

大把港女發明星夢

從來只有窮撚要抗爭

其實關你咩事你又唔睇我又唔睇

反正真黃都唔會留意cctvb

留比藍睇咪得

討論都唔撚柒得？又關你春事？

選港姐由香港代表變成份工
不進則退

我淨係覺得佢用絕世筍工去招募搞到件事好L cheap
邊個度埋D咁既slogen 搞到同以前比down grade左好多
利申: 好多年冇睇 對上知既港姐已經係麥明詩FYY呢D

年薪過千萬